塞爾維亞舉行「抗疫」音樂會聲援中国兄弟

塞爾維亞＝支那盟友＝南斯拉夫陰魂不散

塞爾維亞人＝波斯尼亞大屠殺兇手＝左翼法西斯帝國主義者

塞爾維亞＝支那盟友＝南斯拉夫陰魂不散

塞爾維亞人＝波斯尼亞大屠殺兇手＝左翼法西斯帝國主義者

[/quote]

呢排啲回力鏢好準
準備中招啦

所以我支持科索沃獨立
(科索沃與塞爾維亞之間關係長期以來處於緊張狀況，原因在於科索沃宣布在2008年從塞爾維亞獨立後，塞爾維亞強烈反對此舉)

齊齊攬炒音樂會

撐科索沃獨立
係要抗衡塞爾維亞左翼法西斯帝國主義

塞爾維亞仆街死

白人左翼

美綠快d出黎屌塞狗

佢仲未死？

間唔中仲見到佢上水

邊個係美綠？

Why do leftists love dictators so much?

From Syria to Venezuela: Mystifying Left-Wing Support of Dictators.

The Left’s troubling love affair with dictators and murderers

Where liberals love a dictator

屌塞狗既先鋒

Serbia好似不嬲都係仆街國

？

塞爾維亞

垃圾蝈家

咁奧運女排無野好睇

塞狗